覺唔覺個市好假？

升400點D股冇郁過

大騙局

好真

睇埋2點半開始係咪完美轉勢向下就知

1337 8473 升到

細價股都升天，唔通真係最後一升

想入熊 認真